記唔記得612我地點樣花式撞車大賽

唔該聽日，小心揸車，唔好咁多交外

有交外都要平心靜氣，唔岩傾到岩

未傾掂唔好郁車，免得破壞意外現場證據

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

各位渣車手足注意